誰更清楚 清楚你的風流

你有冇聽過呢首歌
：「我有呀，我呢排都成日聽啊，咁啱嘅」

後面仲有一句 「若我離開 你不曾內疚」